光明正大旺角捉人上車

5-6個人捉左個細路上貨van. 有冇師兄幫到手，真係唔敢上。

push

捉撚走咗幾撚幫到手都冇用啦 原諒你老母個臭閪咩由拍片到up片有幾撚多時間做啲有作為嘅嘢

咁你有乜幫到手 鍵戰

蛋蛋俱樂部
· 6 分鐘 ·
#即時 奶路臣街一男子被捉上車 UE2759

求資料求相 @youarenotalonehk

推

目擊者有無手足衣著外表等等之類資料比到

仲有另一單
1757 佐敦南京街 一男被便衣綁架 上咗 #AM9976 YT1/3
(Source : 蛋蛋俱樂部）
🛑求資料🛑

被捕男子右小腿有紋身
去@youarenotalonehk認人呀

同一單下位

同一單?
上車車牌number唔同 想問有無source?

mola

Push

咪同一架車囉

UPDATE
1755 #旺角 沙木尼登山用品門口被夾上車 #UE2759
特徵：身穿淨深藍色zip up jacket
，頭髮黑色短髮、戴眼鏡、身材中等、香港人樣

事件：男仔行到路口，2個便衣突然夾佢，再衝多2個出黎，2人捉手，2人捉腳上車
片段中，便衣稱：「名咩姐？毒犯黎架！」
🛑求資料🛑

屌你老母殺人犯有資格講?

#旺角 沙木尼登山用品門口被夾上車 #UE2759
佐敦南京街 一男被便衣綁架 上咗 #AM9976 YT1/3

旺角果單雖然無相 但目擊者所描述既外表都唔一樣wo

全民勇武，唯一出路！

希望手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解

防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛騷擾，block人block到手軟，希望巴打們可以順手like埋

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

犯就冇人權?

毒犯唔係人? ON撚9

依家係我響現場？
鍵戰係眼定定現場開post定係上網睇post嘅人呀傻鳩

唔比人問名一定身有屎 班殺人犯又想殺人？

推推

希望大家都有個意識係自己叫自己名
唔好等人問先講

又嚟

痴撚線

未請教ching屠左幾多隻狗？

岩 同埋盡可能除罩

咁你建議下有咩可以做先

推左先

Show bked user

又勝

係連登出多啲Po屌黑驚，最後，光復香港，時代革命

up

蛋蛋俱樂部
9分鐘 ·
17:48 旺角山東街拘捕2男已上車

再多2男子被捕

光明正大

連登仔咁撚勁
用鍵盤打兩隻字黑警都驚到要翻屋企喊啦

講唔切啦 同埋好難完整聽岩曬，叫自己住嘅區名會唔會好啲？ 個人想法

推到知咩事

唔撚叫樓主建議想人點幫？
你老味笑撚死現場睇撚住但反而係上網吹雞就好似好撚幫手咁真係多謝曬
出街抗爭做乜鳩姐 見到有咩即場上網打字政府就會倒台黑警就會突然死撚曬咖喇
有tg 有開槍？ 開post問有冇人幫到手食彈滅煙囉

大叫打波12345 救人都唔係第一日要知嘅野啦

Cls

得啦得啦成個連登得徐步高先有資格出聲

推
Btw話肆無忌憚，好過光明正大

便衣狗就毒犯

咁多人側邊睇 冇人幫 想點

UE2759

要開post攞正評上熱門呀

UE2759UE2759UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
UE2759
有無線索？？？？？

依個真，算吧啦香港人都真係無撚用架喇

就算係你係現場 都會係得個望字
香港人嘛 就係咁

佢又唔係法官
班犬當正自己係法官咁款

第一時間叫佢Show pass. 唔Show 就做良好市民。阻止疑似綁架發生

廣煩用自己文字rt
[img][/img]

蓋世太保

大劣人最有用，識得周圍播毒

南京街既男仔當時著純白衫，黑褲，無帶眼鏡
頭部有流血

睇下有冇機會認人

火魔部車.

死曱甴又發癲

但佢地連保濟丸都當毒品架wo

我都冇話你冇資格出聲
我想睇下你係咪on9既姐

我淨係知你成隻傻閪咁鳩唔撚搭柒響到獻世好肉酸姐

冇人夠膽做第一個救人嘅人
但如果有人敢上 會有其他人跟上

最低限度香港人都要叫口號同唱榮光

你唔敢叫人上
你都幾撚自撚私

pish

單拖同狗打？

幫唔到架

光天化日呀光明正大

Back up

A

S

至少大叫等多啲人圍觀個細路都安全啲...

大家咁話啦

5-6個

Up

推啊

個撚個掛住拍片完全冇幫拖

屌

支持大家見到有綁架案發生嘅話一齊上去幫手

我自己都會幫

阻止罪案發生

可以預言就快唔係便衣狗周圍捉女仔上車都唔會有香港人理

721831101111

癡撚線

tui

推上去

再推

代佢答: 我做咗咩使唔使whatsapp通知你

撳慣不推文

推

黑社會當街老笠？

ppp

所以咪話曱甴on9囉
無所事事咁日日出黎俾警察打

變到同大陸一樣

有無記者/議員可以跟進？

依家冇委任證都可以扮狗

咩事啊

嘩你好威威
見到呢個情況你咪又係縮翻入你老母個臭閪到
唔割唔分仲未撚識
呢d叫 不完美可接受

cls

推推推

收皮啦
到你係現場我驚你手機都唔識拎出黎

原來而家只要幾個男人扮警察
就可以捉d mk妹女女女
證都唔洗show

點解唔可以當場出聲即刻幫手。。。

仲未有消息

而家係光明正大都耐佢唔何 屌

其實你地唔好出，佢地無 ot 應該仲撚嬲

Dllm

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

偷ACC?黑警又殺咗人?

Pushghh

屌佢老母

咪係
理撚得你捉咩人
一定要問名
冇人會再信班黑警

因為煲緊本土恐佈主義?

push sin

PUSH